{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099893",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 정선뜰펜션"
    },
    "text": "こんにちは。 旌善庭ペンションです。 お知らせでご案内いたします。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 炭グリルの料金は2人~4人は20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 バーベキューは屋外テラスでご利用いただけます。入室時から22時までご利用いただけます。 予約は現地予約で可能です。 ご利用の際の注意事項としては、現地決済と火災にご注意いただくことをご案内し、ご利用の1時間前に予めご予約ください。 客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 使用可能客室は全室で利用可能で、利用場所はペンションの隣に位置し、利用時間は8:00~23:00までです。 朝食サービスはペンションの隣のカフェで利用でき、無料です。 利用時間は8:00~10:00までで、提供項目はペンションの状況によって変わることがあります。 ブルモンをご利用の場合、料金は20,000ウォンで、薪10kgが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室が22時以降の場合には、何をする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "2人~4人の場合は20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "屋外テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "現地予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "現地決済と火災にご注意いただくことをご案内し、ご利用の1時間前に予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、全室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの隣のカフェで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は8:00~10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供項目は変わることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンの利用料金は20,000ウォンで、薪10kgが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 315
    }
}